\begin{center}
	$\vec{u_1} \parallel \vec{u_2} \iff \exists k \in \mathbb{R} \ / \ \vec{u_1} = k\vec{u_2}$ \\
	\vspace{0.3cm}
	$\vec{u_1} = (1, 5, 7) \hspace{1cm} \vec{u_2} = (2, 10, 14)$
\end{center}

\begin{multicols}{2}
	\begin{align*}
		\vec{u_1} & \overset{?}{=} k\vec{u_2}     \\
		(1, 5, 7) & \overset{?}{=} k(2, 10, 14)   \\
		(1, 5, 7) & \overset{?}{=} (2k, 10k, 14k)
	\end{align*}
	\columnbreak
	\begin{align*}
		1 = 2k  & \implies k = \dfrac{1}{2} \\
		5 = 10k & \implies k = \dfrac{1}{2} \\
		7 = 14k & \implies k = \dfrac{1}{2}
	\end{align*}
\end{multicols}
\begin{center}
	$\implies \vec{u_1} = \frac{1}{2}\vec{u_2} \hspace{1cm} \implies \vec{u_1} \parallel \vec{u_2} \hspace{1cm} \therefore \ \fcolorbox{black}{yellow}{$r1 \ \parallel \ r2$}$
\end{center}

\vspace{1cm}
\noindent \textbf{Son rectas coincidentes?}

\noindent Si $P_0 \in r2 \land P_0 \in r1 \implies P_0$ debe satisfacer todas las ecuaciones de $r1$:

\noindent Reemplazamos $P_0$ en la ecuación $(\alpha)$ de $r1$:
\begin{align*}
	3x - 2y + z - 5        & = 0    \\
	3(1) - 2(3) + (-2) - 5 & = 0    \\
	3 - 6 -2 - 5           & = 0    \\
	3 - 13                 & = 0    \\
	-10                    & \neq 0
\end{align*}

\noindent Pero $P_0$ \textbf{no satisface} la ecuación una de las ecuaciones de $r1$, entonces $P_0$ no pertenece a $r1$.
\begin{center}
	$\therefore \fcolorbox{black}{yellow}{$r1 \land r2 \ \ \text{no son coincidentes}$}$
\end{center}

\vspace{1cm}
\noindent \textbf{Gráfica 12-a}:
\begin{center}
	\href{https://www.geogebra.org/3d/yqkppcut}{\includegraphics[width=13cm, scale=0.8]{TP-MATEMÁTICA-EJ12A.png}}
\end{center}

